[即時/唔好走］在場警員正在等待人群消散，以採取下一步行動

在場警員舉起紅旗已約有一小時，未有進一步行動，根據以往經驗，警員疑似正在等待人群消散，以採取下一步行動。

如果D人開始走，大家明會發生咩事啦

p

never give up

唔好放棄任何人 stay

喺ig見到黑驚疑似出動裝甲車

咁有咩做先得架 物資又運左幾轉
前線又對峙緊無進展

咁唔通又坐成晚咩 唔洗番工呀

夏愨暫時仲係滿人
過多一個鐘就唔包

推

Push

撤，一齊撤，一個也不能少！留命來再反抗，你死咗或坐監，就中咗PK政府計。

Be water 班狗一定等左清場好耐

唔好信
出左 要黎既都係會黎

都入唔到立法會啦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

撤走啦

希望只係毅進狗打卡打飛機，
但請各路英雄小心

入夜真係小心, 佢地隨時想殺人咁落手,
真係想做義士都要知道持續作戰既重要性, 唔得既時候就退,
之後再繼續
經驗話俾我知真係唔好死守, 唔係講緊俾人拉咁簡單,
班警察會做咩冇人知道, 反正都冇人告到佢地

push

Be

黑警永遠都係用呢招

唔好散

目前咁多人 唔散係好

成日用呢招，以多圍小

如果唱住聖哈里路亞走咁 佢地可唔可以郁你

Be water

遊行隊伍去到邊？

推
唔好走

一定係等你d人走得7788
包抄

唔好走

係

咪on9啦，ptu訓練中心門口輛裝飾黎，見唔見到下面有鐵架座起左架

利申：入過去ptu訓練中心做野，見到佢地日9日訓練點打示威者（非狗）

幫推

唔識 我認on9, 但真心希望大家小心。
請原諒小妹

Be Water

人少一定散，be water

唔好再嚇到D人唔敢出黎啊on9

on9 睇唔到裝死咗做裝飾咩

係德立道 海富中心對出有撐警啊伯用相機影人大頭
大家小心

要走一齊走

推
唔好走
右邊

Be water，不流血，不被捕

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

唔夠人就走/轉場，不作無謂犧牲
等班犬隻無得打，齋企
Be water my friend

（發開口夢）

我自己都有份出來 但我真係唔識呢啲野
我成日喺ig見到呢隻死警犬點樣打飛機話要做好份工點整啲示威者...一時心急唔抵得先cap呢張圖
請大家原諒我啦

dllm車我好喇 唔好車隻貓

目前人多

推qo

推

[ 文宣組做野！] 已經迫死左三個人！我地要將新聞依位義士既心聲宣揚去國際！Reddit ! Twitter !

以下係英文caption:

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for riot with ten years of sentence.

But the warrior replied: “I am ready to sacrifice! 3 of us have committed suicide!"

We want this to be heard globally:
1. The Brutal and reckless government of Carrie Lam has led three martyrs to commit suicide. They felt hopeless about HK’s future.
2. Frontline warriors have decided they are willing to die or go to prison for 10 years in order to defend for HK’s freedom and democracy.

如果你想去支持又第二日番工既話記得買多張車飛
金鐘好撚多人排隊買

暫時仲有人未行完

不散

人群散前 唔一齊散 會乜都做唔到又比人捉曬
希望識諗

一定要說服想犧牲義士呀

要齊心😂

On9

推！

遊行完去立法會

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

首先推車爆玻璃個幾個會有人搭你膀頭，因為記者已經幫你地上晒鏡，憑衫褲鞋襪特徵都拉硬，除非你成套換過晒

如果見人少
大家都要撤

一定要幫佢地，命唔係咁犧牲，D人祗會話佢地攪事，留番條命再博過！

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

乜野下一步都未知，點留？請十二點前講定。

但就算今晚唔走，可以死守幾耐？
會唔會變成雨傘中後期咁？

唔好走呀

人數最重要
人多佢地搞唔到咩出黎
近凌晨人數愈黎愈小
大家就要小心

夢遊經過打晒戰鼓，氣氛高漲過 612，但大部分乜物資都冇

冇錯

贏要一齊贏。無謂犧牲，只會令港共偷笑

紅足兩個鐘頭 等緊你哋散

永遠都是這樣

不散！！！！！

up

頂左十幾個鐘聽日又返早
好想留但頂唔順 只能夠推post

走嘅話記得叫身邊去左遊行嘅朋友去立會支援！！！！

認真，爆咗玻璃其實都好震撼，但前線手足就算入到立法會都好易被斷補給被狗圍；會唔會趁未太夜仲多人遊行，借民陣掩護一齊散？

希望前線義士諗諗，唔想睇住白白失去難得嘅戰力

人群消散前分勝負

嚟啦，我地係死士

#物資消息 2005

前線物資LIST 更新
頭盔⚠️、眼罩⚠️、六角匙⚠️、水⚠️、長摭、紙皮、大聲公、士巴拿、盾牌、索帶、垃圾袋、膠紙

睇live見到班狗除頭盔帶番防毒面罩再戴番頭盔，好似準備行動咁，咁多位手足小心

負皮比仆街黑警既！屌你地班死仆街

一入夜就危險

保皇狗：呼籲民主派譴責暴力份子 公民黨：官逼民反，罪在林鄭

錦就仆街 睇住你死
維持治安又唔識
保護市民又唔得
香港警察
應該一衝擊第一下就應該驅散人群 仲比佢衝
屌你老母 搏咩撚
警總兩穫又係 成班人堵塞
又唔做野 呢個唔叫克制
叫仆街 睇住你死

PUSH

覺得遊行無用就更加要出 幫手做support都好

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

要走就一齊走，一次過散，等班狗着曬裝無得打谷住谷住撚鳩班狗。

等入夜，唔會有支授既時候
我估攻你預10點之後就要決定繼續留守攻or散

呼籲和理非唔好走，留喺金鐘支持

掩護義士！

唔好走
要走一齊走

啱，入夜完全不利我方
和理非又瞓晒，當群眾不在現場對家可以做咩都得

唔好死守
都係嗰句，你一下子散，班狗就捉唔到

而家執法係佢地嗰邊，硬碰真係非上策
不過我會尊重每個人嘅決定！因為我地無人可預測未來會係點！

對唔住 發咗廿四粒鐘夢
firdt aid 勇武 地圖組 和理非遊行 乜柒都做哂
真係好攰 要返去休息 對唔住各位

點解唔夾鳩休息緊既狗仔?
同埋唔好比佢地運狗糧入去,等佢地冇野食

又打夜晚⋯⋯

小心軍政府

上星期血洗醫院唔成

今晚應該會搵示威者出氣

推 明白攰 抖下 充人數
保護自己帶好口罩

保護好周邊手足 同保護好自己 加油

人仲好多 感動

加油

pish

感動

班港豬仲係fb 9up 有鬼叫人散
上次扔水樽都屈暴動

stay ar

直播 四合一

對唔住咁多位，我真係唔得，雙手痹左成個鼻同個口腔都麻緊，隻腳軟哂，我推左成日車，真係要退sorry sorry

辛苦哂 抖下

唔好意思借黎問一問，對眼花好難對焦同暈係咩病徵，有冇好快既解決方法

已經入咗去

香港人加油

推 企住充數 同煲底前線一齊
多你一個都好多

消耗戰，越夜越危險

講錯 對唔住 遊行朋友保護好自己
後面充數 唔洗衝㗎

唔走

不撤不散